大叔的愛第二季

有冇人有睇出到第四集
笑撚死我

有
最愛阿牧
可惜今季冇

最鐘意睇春田田啲反應

唔中意成瀨但第四集又洗白左

唔知今季揀邊個

第一集條大波妹叫咩名

覺得四宮幾襯 但睇劇情應該係簡成瀨

但成瀨好似中意四宮

無端端暴走打乒乓波好撚好笑

靚女到連係gay嘅都心動

佢ig: rio_uchida

今日都睇到我咁
無啦啦春好似吃醋咁 唔通咁快轉gay

It's been a worthwhile tv series

問緊第一集定第一季呀？
第一集係片山萌美，堅係大波

無錯啦就係佢

無MAKI真係不了

咪係囉屌

今季睇左2集覺得無以前咁好笑
大部份時間都好悶
係尾果10幾分鐘先爆d 笑料出黎

不過千葉雄大真係好得意
今季係啲關係複雜咗 所以會想追落去
但係真係無以前咁好笑
自從第一季大結局嗰集開始就退步緊 電影都係有啲悶

吉田鋼太郎d表情好正

好慘.....機師個女

睇左最新個集，又有新角色加入

點解無人討論
好想見成瀨x春田

對唔住Maki

呢季吉田鋼太郎少咗好多戲份 說好的大叔的愛呢
同上季比 劇情有d散亂 睇完唔太記得每集講咩

你睇左第5集未

係囉大叔好少戲份

阿四身材仲好過春田

睇埋第6集添

睇大叔的愛女角永遠最慘

下集已經係大結局
但今輯反而無話邊條 loveline 特別描寫得多，所以無一pair真係特別深刻

四宮好偉大

點解要走

為咗成全自己愛嘅人
唔好阻人築愛巢

其實四宮個角色幾討好，個人意見覺得想佢同春田田，但應該唔會

P.S. 感覺上今輯好似將上輯maki嘅性格拆左做成瀨同四宮兩個角色。四宮就好似maki對自己好自卑嗰一面，而成瀨就好似maki傲嬌嗰一面

春田似會同機長一齊

四宮x春田田先係最正
第一集開始就一直支持
結果編劇打左我一巴掌

第二季係新故事？

+1

係，只係咁岩有兩個主角個名又係叫春田創一同黑澤武澤，全新嘅設定

仲有無內田理央

我都覺春田田同四宮最襯
不過四宮性格太好係輸蝕啲

搭peach嘅福利

劇透

我正式宣佈season2 係里個series既黑歷史

其實成個series都好亂 冇focus
Maki又唔拍續唔到個故事 真係為拍而拍咁
今輯搞成咁 睇黎實冇S3啦掛？

大結局邊度有得睇？

我都覺得結局有啲牽強
但劇情暴走正正係套劇吸引嘅地方

結局真係接受唔到，春田明明鐘意成瀨點會變得咁快，之前春田同成瀨又kiss又拖手，點解要寫到佢地分開，仲要夾硬砌兩對cp

其實淨係想睇春田同Maki

用黃 viu 睇啦

我覺得春田對黑澤個種愛係似家人個種愛多過戀人個種愛，佢只係唔想黑澤離開佢身邊，而且成套劇落黎春田根本都無對黑澤有任何愛既表現出黎，只係最尾一集夾硬將兩個湊成一對

反而四宮同成瀨呢 pair 個轉變仲好睇

同埋獅子丸個角色純粹係為左推進劇情？
最初佢出現見到佢同春田個啲曖昧舉動，
以為佢又想好似電影版咁玩五角戀

thx

我覺得結局如果將獅子丸同春田變成一對都冇而家無啦啦愛上黑澤咁難睇
至少有鋪墊過少少關心對方既劇情
而家係有七集半時間一直同你講春田對黑澤只係上司下屬之間既感情突然響最後半集變成愛情
我究竟睇緊D乜

仲好睇過第一季囉
同機長一齊呢d先叫大叔的愛

四條友都可以叫大叔
就算邊個同邊個一對都係大叔的愛

我睇到兄弟嘅愛多過hehe的愛

衰埋尾

其實我覺得係SP＞S2＞S1，今季差少少我覺得可以贏到S2，衰咗係個結局上集咁甜搞到我企錯CP成瀨真係好鬼得意

其實我覺得最正常應該係四個都無拖拍，有乜理由變得咁快

其實本身個計劃係咪得8集
總覺得個收尾好似好趕好夾硬黎咁
會唔會係腰斬到得返8集搞到要臨時強行改劇本

前半同後半啲CP可以唔同哂，仲要一啲舖墊都無，真係好突兀

我反而覺得係第八集被人強行改左，明明第七集可以理解做黑澤同四宮分別選擇離職同搬屋黎退場比成瀨同春田（成瀨仲要肯比春田拖手），有乜理由突然第八集一開頭就加插話原來離職係因為失誤（仲要之前其實無乜鋪排過呢件事）而將個局面拉返轉頭，去到臨尾原本四人散場都仲可以接受，但突然轉軚真係太突然

就算佢寫到話春田突然變返直仔我都冇咁嬲
從一開始就輸左既黑澤大叔用半集時間就突然間變CP…
真係以為自己睇緊機動戰士鐵血魔劍

真係寧願佢變番四個散場，無人一齊

頂想寄刀片
仲以為會同成瀨一齊先追落去 點知夾硬拆開左！好爛呀！

有無人有睇sp，我想知係咪都係繼續講四宮同成瀨一齊，係我就唔睇了